覺唔覺25歲以上仲係青頭既男人係真漢子

要捱得住孤獨 性慾去守住個處比老婆真係唔易 香港周街都係雞

利申：29歲青頭 拍過一次拖冇扑

j都戒左一年

唔覺

21歲青頭拍梗拖

先21歲 仲未受夠試煉啊巴打

拍過一次 有得扑唔扑

因為識左幾個月覺得性格唔夾 唔想扑

呢D男人先型。如果仲要係靚仔就屈機。

五十歲處
成日有靚女溝都拒絕

無機會扑野
同
有機會但唔扑
其實有分別

38歲處 拒絕婚前性行為

你唔係受得住誘惑 係無誘惑比你受

50路靚女？

你都戇鳩 係香港叫隻雞有幾難 質素高 服務好 大撚把

畀正評果啲真係好可憐

可悲可悲

叫雞同拍拖扑野有咩分別都唔知😂

人既價值觀唔同姐 邊個可悲真係唔知 點解男人注定要瘋狂交配先唔可悲

堅持自己想做既野我覺得好型棍

垃圾就垃圾啦
利申：28歲青頭

拍拖可以唔扑野 我想講既係 唔會因為寂寞 性慾 去叫雞或者求求其其 連條女係唔係終身伴侶就扑 呢d男人好型 我冇係度深究有咩分別

應該話唔洗分 off topic

A4青頭
淨係吹過

覺

青頭碎料啦
小弟行年28仲係A0 未扑過更不在話

on9 唔怪得知你話人既價值觀唔同 緊係啦 叫雞都當係一種誘惑
會咁諗 擺明係果啲29歳人女人手都未掂過既毒撚
仲話守得住孤獨好型 咁樣幫自己打飛機 知唔知個柒字點寫